有情緒病問題 應該點解決？

因為自己情緒管理好差
令到我身邊既人都好難受
成日小小事都會好激動
仲要係話黎就黎
冇預感咁爆發情緒
屋企人 女朋友就被迫硬食我既臭脾氣

女朋友話我可能有燥鬱症
因為啲病徵我都中哂咁滯

相反呢
自己覺得自己好正常
一啲事都冇
我會好似其他人咁有脾氣
只係我情緒起伏比較大
發脾氣個陣
就算知自己唔啱
知自己事後會後悔
都唔會控制自己去停

其實我好想去解決呢個問題
唔想再傷害身邊既人
但我好無助唔知點做好
唔敢搵朋友傾訴
驚比人話痴線
巴絲們我應該點做好
sorry for 1999

想去睇下精神科
但搵過資料
冇reference letter既話
精神科唔會受理
咁我應該去邊睇醫生？

巴打認真，搵下催眠治療師黎幫下你啦
唔洗reference又基本上唔洗食藥，但好講個信任，信唔信佢咁就幫到你係好重要
記住搵d多d人好評同一次一千蚊左右的

一次一千
仲係窮學生實在負擔唔起條數
如果想搵公營機構
有咩途徑？

btw催眠真係有用？

同埋係唔識既人面前
我表現好正常
冇人覺得我係有問題

係對住我愛 我信任既人面前先會咁
好似屋企人 女朋友 真心朋友咁
我都唔知自己係真係有病
定本身性格問題
我驚自己將所有野瀨落有病度
點知原來只係自己問題

多啲去行山曬太陽
搵棵樹仔對住佢練深呼吸
每日搵搵時間拍打兩側肋部
飲下花茶

功效係慢啲，但長遠都可以改善到脾氣臭同情緒問題

利申:垃圾中醫學生

same

我媽咪之前走左 我情緒日日都失控
8、9成都知自己有抑鬱症
咁啱仲讀緊u 番學校搵心理諮詢師
佢都睇得出我有輕度抑鬱 自殺傾向
叫我去睇心理醫生 一邊食藥一邊做心理冶療
我唔想依賴藥物 就淨係keep住每星期見佢一次
大約見到2、3個月真係有啲好轉
我依加唔敢講我完全好番 起碼過到正常生活

P.s: 見得心理諮詢師預左毫無保留去揭露自己既深處先搞得掂個問題 唔可以怕7 會簽保密協議，我個時有自殺傾向要簽埋如果我情況嚴重左要通知某啲人去俾佢理解我情況

希望你有用

對住有情緒困擾既人呢啲唔會work
因為佢地既世界係好難用理智去思考

邊隻花茶會有用啲？

唔該巴打
考完試我都返學校睇下有冇

但其實我係其他人面前真係好正常
好驚佢會話我冇事就算

推。。。

推

我都係好正常架個時 阿媽過身第二日照present做paper 但每晚番到屋企就喊同失眠

自己情況自己最清楚 佢話你無咪當同人傾下計 同個陌生人傾係會唔同

6年驚恐撚
見左cp年幾
好返好多但仲係

試下每晚10pm訓, 4am醒
可能幫到你

多謝巴打
唉唔知點算
又諗緊quitu
又覺得自己有病

不了
晚晚通頂做野